

## **Тестовое задание** ##

Имеется база данных (MySQL или Postgre), в которой поминутно накапливается информация об использовании абонентами условного оператора связи ABC услуги доступа в Интернет
Разработать приложение, которое будет заполнять таблицы этой базы случайными значениями объемов скачанной абонентами информации в байтах.

**Никитин Александр**